男人老狗著stan smith係咪好7

人地著咩又關你事

睇樣

唔太襯...

Wear paul smith

果然好柒

又諗住想秒殺人😂呢張又真係柒

肥左

連碧咸都搞唔點

型到仆街

行申 著緊

條褲出事

如果一對鞋就可以令到你個人柒
咁你本身都好撚柒

一般啦唔算柒

其實有咩問題

呢對其實十年前都幾興 仲係中學雞果陣

長青款就幾時都興

又係咩男人唔應該著咩咩咩
屌你老母
而家社會連男人衣著都要多多限制
根本係倒退
性別平等笑撚左

真係著個款
對鞋易爛 易殘 又唔多舒服 以前好平
早2年突然斷左貨炒到$900+ 之後keep住大貨

係呀 以前梗平
好奇在點解呢對呢2年要食炒咁誇張

由對鞋吹到社會倒退 性別平等 笑撚左😂😂

咁你咪KEEP住加呢樣果樣男人做咩就好柒好女人囉
男人又唔喊得,比錢唔順又小家
著衫只準呢樣果樣

成個POST 個主題本身就性別定型

柒柒地